支那武漢殯儀館人潮又擠爆！民眾領骨灰等5小時拍照遭便衣制止

武漢肺炎(COVID-19、新冠肺炎)中國因隱匿疫情，造成全世界淪陷於病毒威脅中。而雖然中國官方宣稱境內疫情趨緩，但有中國網友看不下去在微博爆料，武漢的漢口殯儀館爆出民眾大排長龍領骨灰的景象，還有民眾表示，沒有先預約至少得等五個小時，目前領的是二月火化的死者骨灰，有民眾PO網後又被刪除，引起大陸網友網路罵聲一片。

武漢殯儀館出現大量人潮大排長龍領骨灰的照片，在推特及微博上流傳，所有排隊的民眾都是要去將親人的骨灰帶回。有網友形容，「武漢漢口殯儀館外，領取骨灰的親屬們排起了長隊，隊伍靜靜的，讓人心酸。」根據《大紀元》報導，致電漢口殯儀館後得到證實，網傳景象的確是發生在該處，工作人員指出，家屬若想領取骨灰，應先連繫所在地的社區管理人員，進行網路預約之後會得到相關指示，社區人員再把家屬帶來殯儀館領取，但若
遇人潮眾多就必須排隊。另一位一位工作人員透露，2月份殯儀館每天要工作19個小時，每個男性員工都被叫去抬遺體，“實在太多了”。他說：「上級要求我們清明前把骨灰都發放完畢，讓逝者早日入土為安，這裡面有得武漢肺炎死的，也有其他原因去世的。」

大陸媒體《財新網》也指出，一輛大貨車停到靜雅廳西側門口，車上裝載的是漢口殯儀館訂購的骨灰盒。司機表示，他這一車一共裝了2500多個骨灰盒，昨天已經來卸過一車。殯儀館十幾位男性工作人員來到大貨車上，把骨灰盒搬到靜雅廳的側廳存放，每500個一堆，目前一共有7堆。

現場除了排隊要領取親人骨灰的民眾，還有大批制服公安跟便衣刑警埋伏在人群中，隨時制止拿出手機要拍照的民眾，照片若上傳到微博還會被網管刪除，引發中國網友不滿。報導指出，先前外界質疑，中國官方隱匿的武漢肺炎實際死亡人數，過去曾傳出當地火葬場24小時無間斷營運，都無法消化大量屍體，當地殯儀館還祭出高薪急徵屍體搬運工，現場停放大量屍體的照片也曾流出，現在又被證實大量家屬排隊領取骨灰，令人更加質疑中方
謊報死亡人數。

聽講成半公里長人龍

咁撚多, 可能鳩派算撚數。

邊有死咁多人

分分鐘攞嘅都唔係真親屬

沒事兒 好快一家團聚 特別提醒武漢零感染 戴口罩係咪唔信党？

其實啲支那人除咗識上網鬧之外仲識做啲乜

半公里 = 500米
我當一米企兩個都係1000人
死咁少

眼前e四排已經千六個

有冇撈亂架？

你知唔知支那人排隊係排得幾咁密

共冶一爐 再每人一d

咁撚多人 會唔會已經撈埋晒

畀夠一米企3個人都只係1500人

隨時都唔係骨灰

點解死二千個要排隊

支那唔興擔花買水？

好似話日日派，派到清明

前後都係靚女

骨灰都係假

求撚其剷啲灰就當係，可能排隊尾唔夠分要溝啲沙石頂住

有舊舍利子

一日車二千五個骨灰盒，兩日都五千過

又話死得三千幾人，咁應該好多係其他原因死

根據舊年d藍屍集會經驗
應該夠企50萬人

呢張個意境好屈機

一齊燒曬，跟手擺個秤除返死嘅人就算
分分鐘家屬嘅成分可能得0.00001

屌，冇樣有

咁多人企埋哂一齊
排完中招 可以叫定人幫手排佢地D骨灰

咁係其中一間殯儀館既一日人數

人地好愛美國

D骨灰可能都係一堆一齊燒
撈亂晒再派 咁多人死 仲同你逐個逐個燒再逐個入樽咩 大陸實做得出唔出奇

中共：阻唔到你影相下次咪直頭唔比攞囉

親，可以順豐到付哦！

親，不包郵哦

Agree 咁高風險
可能第度搵d豬骨牛骨燒左分返比家屬 等大家安心
完全唔覺得會續個續個處理

分分鍾派石灰粉當骨灰 死咁撚多邊得閒同你分

3千人死係講緊成個湖北省， 你既兩日五千只係講緊武漢

蠢唔係因為出貓， 而係出貓出到俾人發覺

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

正常冇人會打開黎睇
裏面係石灰定砂糖都唔會有人知

通過數攞骨灰嘅親屬黎計算死幾多人

真係幾悲哀

樓主可否提供醬油

無限loop

個定義成日變 叫人點記
改做依八個咪好記好多
勇氣 友情 愛心 知識 誠實 純真 希望 光明

數碼暴龍

其他原因即係餓死？

順豐貴可幫襯其他:郵政，中通，中申，……無需排隊，快捷方便托運時如有損毀包賠

死全家既邊個去囉

呢個好笑

有冇殯儀概念股搞？
逆市增長，斂葬搵大錢

01448福壽園

幾個省都有墓地

其實真係撚知咩求其貼個名就係啦

可能麵粉來呢

咩都係假既支那
好想知比d咩你攞返去

一家人最緊要齊齊整整.jpg

你有冇見過骨灰係點

咁撚多屍要燒 話無溝埋一齊我就唔信

屌，攞骨灰攞到好似批發咁

係我7歲果年買左一枝雪條，從此改變我既一生
當我奶到最後一啖好失落時，
枝棍竟然仲多兩條，唔洗講即刻去換黎食

我食完第二枝，吊，又中兩條；
而第三枝，又仲兩條！結果我再去換四條番黎
當我食完第五枝後，唔洗講，又中兩條，
但我已食唔落了，果次係我人生第一次食唔落雪條

我拎番第6~8枝番去比屋企人食，果然每枝再分別各中兩條
如是者我已經可以再換16條番黎，人生果然充滿希望
但當我拎番去比屋企人食完後，呢16枝又再各中兩枝，
我手上渣住16條可兌換32枝既雪條棍，我開始感到到d驚

今次我換完拎番去比同學食，中伏！！
每枝又獎多兩枝，即係64枝，
點算？我已幾乎請過晒我識既人食雪條了！
於是我請埋隔黎班食，但冇喇冇喇，再獎128枝，
7歲既我，要一次過拎128枝雪條係何其吃力

就咁樣捱左半年，
我手上仲有20736枝可換41472枝雪條既雪條棍，
我快要崩潰了！
難道我餘下既半生都只能活係雪條中嗎！？

轉眼到我24歲果年，
我已類積左3487459498594498枝一兌二既雪條棍，
為左搵地方擺雪條，
我將同女友同居新買既家私全部當晒，
再用錢去買雪櫃黎裝，
然後每個月女友一出糧就叫佢比晒錢我買雪櫃去裝，
但真係冇辦法!!
我搵錢買雪櫃既速度遠遠追唔上食雪條中雪條既速度!!!!

終於，係我26歲生日果日，女友離我而去，
佢一句話都冇同我講，
因為佢個咀已食雪條食到硬化唔講得野。
我好對佢唔住，
但人生...我又可以點？

呢年我全個家族因為不停買雪櫃而破產，
我家族本來係中古時期既貴族後裔，
d錢洗十世都用唔晒，但竟然落得如廝田地，
而且我仲有8千幾兆既雪條未換。
部分擺唔入雪櫃既雪條開始溶化，
d雪水浸到上我心口，
我好凍，凍到失去知覺...
就咁樣一訓，唔知訓左幾多年。

我醒番時掰大眼見到個呀伯，佢話有辦法幫我，
我問點樣，佢就話只要將我手上既雪條棍賣晒比佢，
佢就會開一間雪條公司賣雪條，
等人買左後再拎雪條棍黎換，

比如10個人買左10條，
走番黎獎20條，佢就前後清左30條；
果廿條再獎四十條，佢再比，又清多八十條...
如是者向全世界輻射出去，最終就會解脫到

我恍然大悟，一路多謝佢一路→即走，
走左成百米遠後我回頭問佢係咩人，
佢答我係瑞士人，叫亨利內斯特萊。

雀巢公司，就係佢成立。

上次區選都差唔多

集體燒不嬲都係是但兜D灰 邊個分得出真定假

算啦
入面石灰扮骨灰你又知咩
慳返啖氣啦

係微博搞個統計死亡人數

感謝黨

實名制有難度
支那要實名開電話卡

邊一樣有

養兒防老接骨灰

財經冷眼
武漢8家殯儀館X6000骨灰盒= 4.8萬骨灰盒
4.8萬（後6週）+1.6萬（前兩週）= 6.4萬骨灰盒
6.4萬-8000（正常死亡）+3000（絕戶，土 埋）=武漢武肺死亡數5.9萬
官方中國感染數8.2萬，武漢感染數5萬
二者求比值，乘以5.9萬得出
中國武肺死亡數9.7萬
中國真實感染數121萬

屌佢老味，鬼國就係咁
對啲死撚咗/比佢害死嘅人先會著緊，要清明前比佢入土為安

講撚完自己會唔會發惡夢

一人分一份香爐灰算數

D骨灰係咪要重用

有無手足可以幫手做份關於反送中問卷（5分鐘左右）
Thanks!!

其實骨灰拎完都唔知做乜鳩
你會唔會因為無左d骨灰而忘記你老豆老母
而且你作為後代流住佢地既血已經足夠啦, 搞咁多野做咩啫, 仲要死人霸生地

沒事兒沒事兒

無限輪迴

佢地最緊要快，分分鐘係上面指示佢地鳩派都得。啲民眾可能都知，但除左照攞可以點？你去懷疑去調查，過幾日就變其他人去領自己骨灰。中國真是牛B死了。

有一個 愛国

幾曆人一齊燒，撈亂骨灰

疫情最嚴重既時候24小時趕工火化
會唔會一個爐火化2-3個
D骨灰撈亂哂

攞1送1

求其派啦⋯⋯
橫掂都係一齊燒出嚟 都分唔到啦⋯⋯

正常都唔會開check

支那唔係唔俾土葬？

前兩日睇我第一下都諗到，佢地真係當拿到既個的‘骨灰’係佢地親人既？好想有人拿的去做dna測試

竟然識排隊

用藍C 邏輯答你：國家一年正常死亡都有幾千萬人，你睇美國都係啦。

講出黎既全都無 笑撚死

拍戲啫 嚇我唔到既

加水check下有冇沸騰

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

骨灰級古早味自熱式一人火窩

準備好第二波爆發

「任領架喎」

每日都咁既量
而且半公里係keep住成日都咁長, 自己諗

如果所有骨灰倒晒落海隨時變人工島

親，給個好評哦

今次真係支那人你媽死了

呢句都幾諷刺其實香港人除咗識上網好嬲鬧下之外仲識做乜

非到長城排隊非好漢，光頭警長呢？

志願味野，識條⋯咩。同志們加油！

最緊要人有事

一定係啦，點會同你逐個燒

起碼都有黃色經濟圈同埋夠膽行出嚟啊

行出黎比人打死？出黎自殺？黃色經濟圈成功咗未？全部半桶水，半桶都唔知有冇

親，nmsl 骨灰速遞

死一千萬人係咁上下

一人分盒麵粉俾你，真果d可能倒晒

唔怕4月8解封又可以嚟香港醫 又唔使戴手帶俾人批鬥可以去shopping

如果做, 一定好撚精彩

點解無死過人都會有骨灰？

大家都是終國人

開咗嚟索一索, 舒筋活絡

呢張又影得幾正

最緊要一家人